今日有企出黎既我，想同大家講幾句話

首先我要講既第一樣野
早上7:35到添馬公園龍和道附近位置，我淨係聽到

「落黎啊」

「要人啊」

「你地企係上面做咩啊」

「依邊要幫手」

好，岩岩到草皮既我，我係唔知發生咩事
我考慮跟唔跟既第一個因素：

原因？目的？

好，依個時候好多呼籲行動既人開始屌我地

但係我地上面既人，唔知咩事，唔知計劃，唔明白點解淨係叫我地落去但唔會講出個目的，所以我地好多人都無郁過

我講依啲野，係因為

我身邊所有人都唔知！聽返黎既VERSON都有3-4個

我地無領導，無大台，乜都無
1）如果係想做某啲野既時候，我希望大家呼籲人群既時候可以講多幾句
2）我係現場，平均每十分鐘先load到，人傳人方法好撚重要

最後
god bless Hong Kong

平時用多啲腦咪唔會有咁嘅問題

有心自然上心

好撚坦白 我係個和理非
0612係打算靜坐
今朝泥到 見到啲人係哂天橋睇風景
係哂草地度坐
我都唔知我應該做咩 啲人又係度做緊咩
我淨係知 我唔會想on99留係草地度真係望風景
我選擇左行落去加入啲義士
我從來無打算
亦無諗過今日係會帶哂裝備 包哂手係最外圍既位置
我唔係義士 我無去衝
但我覺得望到佢地
落埸幫手霸下位傳下物資真係基本
如果呢班肯企到最出既人 係甘請求你去幫手
你都唔肯行出一步去幫忙
等佢地孤立無援
真係令人好心寒加心淡
其實行出泥有邊個唔驚
有邊個想食催淚
我諗今日都無幾個人啲msg係好順暢
想做既唔會做唔到
睇你有幾上心姐
有心既 你都會主動去幫手